一手料

香港警察，知法犯法
順發洩， 大家不推文回覆多謝

有無個機制係一車車黑警藍絲送去堆田區？

一人比一毫子佢

問番佢前線唔係有錢咩？出一日都萬三
出夠成個月點養你唔起